<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EBSA_FireSpray.label>огненный выброс</EBSA_FireSpray.label>
  <EBSA_FireSpray.description>Распыляет липкую легковоспламеняющуюся субстанцию из желёз в шее через рот на выбранную область. Вещество прилипает к целям и поджигает их, потенциально вызывая возгорание как самих целей, так и окружающей местности.</EBSA_FireSpray.description>

  <EBSA_FoamSpew.label>пенное извержение</EBSA_FoamSpew.label>
  <EBSA_FoamSpew.description>Выплёвывает поток липкой, похожей на огнетушащую пену субстанции. Желчь быстро гасит всё, во что попадает, а также оставляет слой похожей на огнетушащую пену субстанции на земле.</EBSA_FoamSpew.description>

  <EBSA_AcidSpew.label>кислотное извержение</EBSA_AcidSpew.label>
  <EBSA_AcidSpew.description>Выплёвывает поток липкой кислотной субстанции, которая прожигает любую цель, на которую попадает.</EBSA_AcidSpew.description>

  <EBSA_BloodSpew.label>кровавый выброс</EBSA_BloodSpew.label>
  <EBSA_BloodSpew.description>Выплёвывает поток крови с такой высокой скоростью, что она способна пробить даже металл.\n\nВызывает потерю 30% крови.</EBSA_BloodSpew.description>

  <EBSA_Chemburst.label>химический взрыв</EBSA_Chemburst.label>
  <EBSA_Chemburst.description>Выбрасывает нестабильное химическое топливо из пор, которое воспламеняется при контакте с чем-либо горючим, оставляя вокруг горящее топливо.</EBSA_Chemburst.description>

  <EBSA_FoamBurst.label>пенная вспышка</EBSA_FoamBurst.label>
  <EBSA_FoamBurst.description>Выбрасывает огнетушащую пену из пор, которая тушит все окружающие огни и покрывает землю пеной.</EBSA_FoamBurst.description>

  <EBSA_Pounce.label>прыжок</EBSA_Pounce.label>
  <EBSA_Pounce.description>Совершает прыжок в удалённое место с помощью сверхсильных мышц ног.</EBSA_Pounce.description>


  <!-- Гемогенные пешки -->

  <EBSA_BloodSpew_Hemogen.label>кровавый выброс</EBSA_BloodSpew_Hemogen.label>
  <EBSA_BloodSpew_Hemogen.description>Выплёвывает поток крови с такой высокой скоростью, что она способна пробить даже металл.</EBSA_BloodSpew_Hemogen.description>

  <EBSA_BloodyEclipse.label>кровавое затмение</EBSA_BloodyEclipse.label>
  <EBSA_BloodyEclipse.description>Высвобождает наполненный архитектом гемоген в воздух, вызывая быстрое потемнение облаков и затмевая солнце в этой области на несколько дней.</EBSA_BloodyEclipse.description>

  <EBSA_HemogenRefiner.label>очиститель гемогена</EBSA_HemogenRefiner.label>
  <EBSA_HemogenRefiner.description>Фильтрует и очищает часть собственной крови для восстановления некоторого количества гемогена. Этот процесс очень неэффективен.</EBSA_HemogenRefiner.description>

  <EBSA_Hemometallize.label>гемометаллизация</EBSA_Hemometallize.label>
  <EBSA_Hemometallize.description>Преобразует гемоген в сталь в соседней клетке.</EBSA_Hemometallize.description>


  <!-- Генетические психозаклинания -->

  <EBSA_DeadenNerves.label>притупление нервов</EBSA_DeadenNerves.label>
  <EBSA_DeadenNerves.description>Блокирует болевые пути в мозге заклинателя на короткое время. Это позволяет человеку двигаться и действовать даже при серьёзных травмах, которые в норме вывели бы его из строя.</EBSA_DeadenNerves.description>

  <EBSA_Chameleonlike.label>хамелеон</EBSA_Chameleonlike.label>
  <EBSA_Chameleonlike.description>Активирует пигменты в коже, которые временно делают заклинателя почти невидимым для чёткого наблюдения.</EBSA_Chameleonlike.description>

  <EBSA_BlindingLuminescence.label>ослепляющее свечение</EBSA_BlindingLuminescence.label>
  <EBSA_BlindingLuminescence.description>Активирует химическое вещество в коже, создающее кратковременный ослепляющий свет.</EBSA_BlindingLuminescence.description>

  <EBSA_SmokeCloud.label>дымовое облако</EBSA_SmokeCloud.label>
  <EBSA_SmokeCloud.description>Выбрасывает дым из пор, затрудняющий стрельбу по окружающей области.</EBSA_SmokeCloud.description>

  <EBSA_DisorientingScreech.label>дезориентирующий визг</EBSA_DisorientingScreech.label>
  <EBSA_DisorientingScreech.description>Издаёт пронзительный визг, нарушающий баланс всех, кто его слышит, воздействуя на все основные чувства организма, а во многих случаях заставляет живых существ блевать.</EBSA_DisorientingScreech.description>

  <EBSA_StartlingScreech.label>ошеломляющий визг</EBSA_StartlingScreech.label>
  <EBSA_StartlingScreech.description>Издаёт внезапный пронзительный визг, который оглушает всех находящихся поблизости, заставляя их на время замереть на месте, пока они пытаются прийти в себя.</EBSA_StartlingScreech.description>

  <EBSA_SirenCall.label>сирены зов</EBSA_SirenCall.label>
  <EBSA_SirenCall.description>Издаёт завораживающий зов, заставляющий цели в области неконтролируемо двигаться к заклинателю.</EBSA_SirenCall.description>

  <EBSA_BerserkNeedle.label>иголка берсерка</EBSA_BerserkNeedle.label>
  <EBSA_BerserkNeedle.description>Выстреливает маленькую иглу из запястья, которая наполняет цель иррациональной яростью на несколько часов.</EBSA_BerserkNeedle.description>

  <EBSA_DebilitatingNeedle.label>ослабляющая игла</EBSA_DebilitatingNeedle.label>
  <EBSA_DebilitatingNeedle.description>Выстреливает маленькую иглу из запястья, которая вызывает вялость и замедленность в теле цели.</EBSA_DebilitatingNeedle.description>

  <EBSA_PacifyingNeedle.label>успокаивающая игла</EBSA_PacifyingNeedle.label>
  <EBSA_PacifyingNeedle.description>Выстреливает маленькую иглу из запястья, которая успокаивает цель, прекращая любые её психические срывы и временно повышая настроение. Хотя цель может чувствовать себя спокойнее, её разум также будет несколько затуманен.</EBSA_PacifyingNeedle.description>


</LanguageData>