<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Pain_Immune.label>иммунитет к боли</Pain_Immune.label>
  <Pain_Immune.description>Носители этого гена не чувствуют боли. Сниженная нейронная активность в ноцицептивных центрах мозга заставляет боль исчезать. Это может быть преимуществом в одних ситуациях и опасным в других.</Pain_Immune.description>

  <Pain_VeryReduced.label>сильно сниженная чувствительность к боли</Pain_VeryReduced.label>
  <Pain_VeryReduced.description>Носители этого гена чувствуют в четыре раза меньше боли по сравнению с обычным человеком. Сниженная нейронная активность в ноцицептивных центрах мозга делает боль тупой и слабой. Это может быть преимуществом в одних ситуациях и опасным в других.</Pain_VeryReduced.description>

  <Pain_SlightlyExtra.label>слегка повышенная чувствительность к боли</Pain_SlightlyExtra.label>
  <Pain_SlightlyExtra.description>Носители этого гена чувствуют немного больше боли, чем другие, при одинаковых травмах. Нейронная активность в ноцицептивном центре мозга усилена, поэтому боль ощущается более интенсивно и жгуче. Это может быть защитным механизмом, но в целом считается негативным и затрудняет преодоление сложных ситуаций.</Pain_SlightlyExtra.description>

  <Pain_SuperExtra.label>сильно повышенная чувствительность к боли</Pain_SuperExtra.label>
  <Pain_SuperExtra.description>Носители этого гена чувствуют намного больше боли, чем другие, при одинаковых травмах. Нейронная активность в ноцицептивном центре мозга усилена, поэтому боль ощущается более интенсивно и жгуче. Это может быть защитным механизмом, но в целом считается негативным и затрудняет преодоление сложных ситуаций.</Pain_SuperExtra.description>

  <Pain_ExtremeExtra.label>экстремально повышенная чувствительность к боли</Pain_ExtremeExtra.label>
  <Pain_ExtremeExtra.description>Носители этого гена чувствуют вдвое больше боли, чем другие, при одинаковых травмах. Нейронная активность в ноцицептивном центре мозга усилена, поэтому боль ощущается более интенсивно и жгуче. Это может быть защитным механизмом, но в целом считается негативным и затрудняет преодоление сложных ситуаций.</Pain_ExtremeExtra.description>

</LanguageData>