<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Гены общей устойчивости к токсинам -->

  <ToxResist_Major.label>сильная устойчивость к токсинам</ToxResist_Major.label>
  <ToxResist_Major.description>Носители этого гена устойчивы к накоплению токсинов из любого источника. Это включает загрязнение, токсичные осадки, токсичный газ и прямые атаки ядом или введённым токсином. Они накапливают в четыре раза меньше токсинов по сравнению с другими.\n\nКлеточные фильтры в лёгких и коже уменьшают дозу токсинов, попадающих в кровоток.</ToxResist_Major.description>

  <ToxResist_Minor.label>незначительная устойчивость к токсинам</ToxResist_Minor.label>
  <ToxResist_Minor.description>Носители этого гена устойчивы к накоплению токсинов из любого источника. Это включает загрязнение, токсичные осадки, токсичный газ и прямые атаки ядом или введённым токсином. Они накапливают три четверти от обычного количества токсинов по сравнению с другими.\n\nКлеточные фильтры в лёгких и коже уменьшают дозу токсинов, попадающих в кровоток.</ToxResist_Minor.description>

  <ToxResist_MinorWeakness.label>незначительная уязвимость к токсинам</ToxResist_MinorWeakness.label>
  <ToxResist_MinorWeakness.description>Носители этого гена слабы к накоплению токсинов из любого источника. Это включает загрязнение, токсичные осадки, токсичный газ и прямые атаки ядом или введённым токсином. Они накапливают 125% от обычного количества токсинов по сравнению с другими.\n\nСлабые клеточные фильтры в лёгких и коже пропускают больше токсинов в кровоток.</ToxResist_MinorWeakness.description>

  <ToxResist_Weakness.label>уязвимость к токсинам</ToxResist_Weakness.label>
  <ToxResist_Weakness.description>Носители этого гена слабы к накоплению токсинов из любого источника. Это включает загрязнение, токсичные осадки, токсичный газ и прямые атаки ядом или введённым токсином. Они накапливают 150% от обычного количества токсинов по сравнению с другими.\n\nСлабые клеточные фильтры в лёгких и коже пропускают больше токсинов в кровоток.</ToxResist_Weakness.description>

  <ToxResist_MajorWeakness.label>сильная уязвимость к токсинам</ToxResist_MajorWeakness.label>
  <ToxResist_MajorWeakness.description>Носители этого гена слабы к накоплению токсинов из любого источника. Это включает загрязнение, токсичные осадки, токсичный газ и прямые атаки ядом или введённым токсином. Они накапливают 175% от обычного количества токсинов по сравнению с другими.\n\nСлабые клеточные фильтры в лёгких и коже пропускают больше токсинов в кровоток.</ToxResist_MajorWeakness.description>

  <ToxResist_ExtremeWeakness.label>смертельная уязвимость к токсинам</ToxResist_ExtremeWeakness.label>
  <ToxResist_ExtremeWeakness.description>Носители этого гена чрезвычайно слабы к накоплению токсинов из любого источника. Это включает загрязнение, токсичные осадки, токсичный газ и прямые атаки ядом или введённым токсином. Они накапливают вдвое больше токсинов по сравнению с другими.\n\nСлабые клеточные фильтры в лёгких и коже пропускают больше токсинов в кровоток.</ToxResist_ExtremeWeakness.description>


  <!-- Противоядные лёгкие -->

  <ToxEnviromentResist_Major.label>устойчивость к токсинам окружающей среды</ToxEnviromentResist_Major.label>
  <ToxEnviromentResist_Major.description>Носители этого гена устойчивы к экологическим токсинам. Они получают меньше накопления токсинов от токсичного газа, загрязнённой местности и токсичных осадков, но остаются уязвимыми к прямым атакам ядом или введённым токсином. Кроме того, они медленнее накапливают воздействие гнилостного зловония.</ToxEnviromentResist_Major.description>

  <ToxEnviromentResist_MinorWeakness.label>слабая устойчивость к токсинам окружающей среды</ToxEnviromentResist_MinorWeakness.label>
  <ToxEnviromentResist_MinorWeakness.description>Носители этого гена уязвимы к экологическим токсинам. Они получают больше накопления токсинов от токсичного газа, загрязнённой местности и токсичных осадков. Кроме того, они быстрее накапливают воздействие гнилостного зловония.</ToxEnviromentResist_MinorWeakness.description>

  <ToxEnviromentResist_Weakness.label>низкая устойчивость к токсинам окружающей среды</ToxEnviromentResist_Weakness.label>
  <ToxEnviromentResist_Weakness.description>Носители этого гена уязвимы к экологическим токсинам. Они получают больше накопления токсинов от токсичного газа, загрязнённой местности и токсичных осадков. Кроме того, они быстрее накапливают воздействие гнилостного зловония.</ToxEnviromentResist_Weakness.description>

  <ToxEnviromentResist_MajorWeakness.label>очень низкая устойчивость к токсинам окружающей среды</ToxEnviromentResist_MajorWeakness.label>
  <ToxEnviromentResist_MajorWeakness.description>Носители этого гена уязвимы к экологическим токсинам. Они получают больше накопления токсинов от токсичного газа, загрязнённой местности и токсичных осадков. Кроме того, они быстрее накапливают воздействие гнилостного зловония.</ToxEnviromentResist_MajorWeakness.description>

  <ToxEnviromentResist_ExtremeWeakness.label>смертельно низкая устойчивость к токсинам окружающей среды</ToxEnviromentResist_ExtremeWeakness.label>
  <ToxEnviromentResist_ExtremeWeakness.description>Носители этого гена чрезвычайно уязвимы к экологическим токсинам. Они получают больше накопления токсинов от токсичного газа, загрязнённой местности и токсичных осадков. Кроме того, они быстрее накапливают воздействие гнилостного зловония.</ToxEnviromentResist_ExtremeWeakness.description>

</LanguageData>