<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Scrappie Spawner -->

  <ScrappieAssembler.label>сборщик скраппи дронов</ScrappieAssembler.label>
  <ScrappieAssembler.description>Древняя ультратехнологичная система безопасности, которая пассивно создает охранные дроны. \nЭтот сборщик периодически изготавливает дроны-скраппи с использованием элементарной ванометрической технологии и материалов, по-видимому, синтезированных из атмосферы. \n\nСкраппи - это беспилотный летательный аппарат класса разведчик, оснащенный шрапнельными пушками ближнего действия, которые могут разлетаться по нескольким врагам.</ScrappieAssembler.description>


  <!-- Pepper Spawner -->

  <PepperAssembler.label>сборщик пеппер дронов</PepperAssembler.label>
  <PepperAssembler.description>Древняя ультратехнологичная система безопасности, которая пассивно создает охранные дроны. \nЭтот сборщик периодически изготавливает пеппер дроны с использованием элементарной ванометрической технологии и материалов, по-видимому, синтезированных из атмосферы. \n\n"Пепперы" - это беспилотные летательные аппараты класса "разведчик", оснащенные автопушками, стреляющими очередями из слабых взрывчатых веществ.</PepperAssembler.description>


  <!-- Logger Spawner -->

  <LoggerAssembler.label>сборщик логгер дронов</LoggerAssembler.label>
  <LoggerAssembler.description>Древняя ультратехнологичная система безопасности, которая пассивно создает охранные дроны. \nЭтот сборщик периодически изготавливает логгер дроны с использованием элементарной ванометрической технологии и материалов, по-видимому, синтезированных из атмосферы. \n\nЛоггеры - это дроны класса разведчиков, которые несут пулеметы и могут похвастаться значительно уменьшенным временем перезарядки между очередями.</LoggerAssembler.description>


  <!-- Tokamac Spawner -->

  <TokamacAssembler.label>сборщик токамак дронов</TokamacAssembler.label>
  <TokamacAssembler.description>Древняя ультратехнологичная система безопасности, которая пассивно создает охранные дроны. \nЭтот сборщик периодически изготавливает дроны-токамаки с использованием элементарной ванометрической технологии и материалов, по-видимому, синтезированных из атмосферы. \n\nТокамаки - это дроны класса разведчиков, которые несут зарядные винтовки, подходящие для борьбы с бронированными противниками.</TokamacAssembler.description>


</LanguageData>