<LanguageData>
	<!-- _Translation\Grabbed_Defs_from_patches\prog patches0.xml -->
	                                     <!-- EN: Upon completing enough pre-neolithic research projects, advance to neolithic tech level. This will allow you to pick a Cornerstone - a powerful bonus that applies only to your civilization. -->
	<VFET_AdvanceToNeolithic_Pattern.descOverride>После завершения достаточного количества донеолитических исследовательских проектов перейдите на технологический уровень неолита. Это позволит вам выбрать Краеугольный камень — мощный бонус, действующий только на вашу цивилизацию.</VFET_AdvanceToNeolithic_Pattern.descOverride>
	                                    <!-- EN: Upon completing enough neolithic research projects, advance to medieval tech level. This will allow you to pick a Cornerstone - a powerful bonus that applies only to your civilization. -->
	<VFET_AdvanceToMedieval_Pattern.descOverride>После завершения достаточного количества исследовательских проектов эпохи неолита перейдите на технологический уровень средневековья. Это позволит вам выбрать Краеугольный камень — мощный бонус, действующий только на вашу цивилизацию.</VFET_AdvanceToMedieval_Pattern.descOverride>
	                                      <!-- EN: Upon completing enough medieval research projects, advance to industrial tech level. This will allow you to pick a Cornerstone - a powerful bonus that applies only to your civilization. -->
	<VFET_AdvanceToIndustrial_Pattern.descOverride>После завершения достаточного количества исследовательских проектов эпохи средневековья перейдите на промышленный технологический уровень. Это позволит вам выбрать Краеугольный камень — мощный бонус, действующий только на вашу цивилизацию.</VFET_AdvanceToIndustrial_Pattern.descOverride>
	                                  <!-- EN: Upon completing enough industrial research projects, advance to spacer tech level. This will allow you to pick a Cornerstone - a powerful bonus that applies only to your civilization. -->
	<VFET_AdvanceToSpacer_Pattern.descOverride>После завершения достаточного количества исследовательских проектов промышленной эпохи перейдите на технологический уровень космической эры. Это позволит вам выбрать Краеугольный камень — мощный бонус, действующий только на вашу цивилизацию.</VFET_AdvanceToSpacer_Pattern.descOverride>
	                                 <!-- EN: Upon completing enough spacer research projects, advance to ultratech tech level. This will allow you to pick a Cornerstone - a powerful bonus that applies only to your civilization. -->
	<VFET_AdvanceToUltra_Pattern.descOverride>После завершения достаточного количества исследовательских проектов космической эры перейдите на технологический уровень ультратехнологий. Это позволит вам выбрать Краеугольный камень — мощный бонус, действующий только на вашу цивилизацию.</VFET_AdvanceToUltra_Pattern.descOverride>
</LanguageData>